我波叔（Chris Paul）又又又又比人淘汰

Why ah

酷愛？